[a酸]食過兩次a酸既入黎

有冇人試過食第二次a酸跟住食左勁耐都冇乜反應
我食左兩個幾月仲係咁間中生
第一次好快就皮膚好好
兩次都有連埋食抗生素

幾多mg?

兩次食相隔半年 係咪身體習慣左隻藥 仲有爆發期兩個月仲未過有少少頹 不過冇晒油好開心

30mg

大家爆發期幾耐 唉

我依家第二次食
我食左幾日就已經有反應 收油 然後冇爆瘡
我覺得ching下次覆診可以去問下醫生洗唔洗加劑量咯

ching食左幾耐開始爆
我依家食左一個星期完全冇事

第二次 即係今次 就兩個星期開始 你幾多mg？
不過我第一次食個陣爆得唔勁 一個月就冇晒事

你第一次食足療程定點？
我第一次食左半年冇錢冇繼續食 跟住油到。。。

我第一次好似食左 5個月渣 之後一年都冇事
係近排返發
btw 兩次都係食30mg
第一次開頭食30然後減到20
依家就食緊30 我諗住食夠半年

我好似冇試過爆發期 可能我好彩

其實點知要食第2次？
利申：岩岩食完一個用 生左1粒暗瘡

因為返發 油到媽系 斷唔到尾囉

食過兩次，中間隔左一兩年復發，男仔，個人偏瘦，兩次都係10mg... 食完第2次之後keep住用酸性洗面乳同mask, 雖然都有生下暗瘡，但真係好左好多，同埋隨年紀上升，生得無咁嚴重，應該都可以keep到唔洗再食

有冇爆發期先

我明有幾難受。。。 但係你有冇睇醫生？

巴打 你外用a酸係醫生開俾你？ 想問效用大唔大

我有用外用a酸 一開始好有效 依家冇乜。。

10mg食咗幾耐？
我都食咗5個月10mg 諗全食到半年就唔食
本身少量瘡暗瘡 多油多黑頭
驚完咗藥啲油啲瘡又出返晒嚟

應該半年左右 因為嗰陣都幾乎無再生，再食落去分別不大...
停左藥後最緊要用醫生講既果酸產品，第一次就係無用所以又嚴重返

用咗4-5 年 去暗瘡就無乜效 印仲有啲幫助 醫生開但見出面都有得賣

去印真心有用咩

有啲用 好過唔用 可能心理問題